《香港傭兵》(28)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

感謝妹妹仔幫手推Post
而家等我做埋校對先

放工

有冇識到姐姐

冇人會理會毒撚

九成姐姐都鍾意撩毒毒

上回講到飛揚諗返起上次喺會展個會議，有老解、國安局同片翼。
飛揚諗唔明個關係，但又唔想講出嚟。
大家見冇乜頭緒，都係出去廳，食啲嘢。
綽姿本來就唔想嘅，不過羅羅話免費就食咗先講～
出到嚟廳，都係以Pink Pink為主～好少女Feel。
而羅羅總係對飛揚好有性暗示咁～
飛揚有月月㗎喇！再加上而家有綽姿喺度！唔可以做錯事㗎！
綽姿先冇飛揚佢哋咁好氣～
就喺呢個時候...飛揚感覺到...電話震？
好似唔止飛揚...綽姿同羅羅都好似感覺到電話震...
佢哋三個都同一時間拎部電話出嚟睇睇...
然後就睇到電話個Mon裡面...正正就顯示緊一條訊息...
訊息寫住...
『緊急...』委託？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我哋三個都望實部電話...

係緊急委託？！

點解又會有緊急委託㗎？！

羅羅同綽姿互相對望...大家都唔出聲...

『呃...羅羅...你都收到緊急委託？』既然你兩個都唔出聲，只好我出啦...

「嗯～」羅羅帶住微笑點點頭～

『點解啲緊急委託咁密㗎？！』究竟係點安排㗎？！

「嗯？」羅羅一頭問號咁望實我，「你哋近期有收到強迫委託咩？」

『有吖...呢一兩個禮拜都收過兩次喇...』真係平均每個禮拜都有一次...

「嘩！已經收過兩次㗎喇？！」羅羅睜大佢對大眼仔！「要做啲乜㗎？」

『要做...』我都仲未講完...

「喂！」綽姿就喝停我！

『唔！』我就雙手撳住自己個嘴，望住羅羅擰擰頭！

我係跟綽姿㗎...我係要聽綽姿話㗎...

「使唔使咁小心吖～」羅羅帶住陰險嘅微笑打量住綽姿，「不過一個星期一次強迫委託又真係幾密喎～唔係唔係...而家直頭係兩個星期三次添～」

『你都話密呢！正常應該係幾耐一次㗎？』我又想問問喇！

「正常吖...」羅羅眼仔碌碌咁諗諗，「通常都係一個月兩次...有時突發嘅可能一個月三次囉～」

『突發？！』點為之突發吖？

我次次都覺得好突發㗎喎！

「就好似今次咁～」羅羅拎住部電話Fing兩Fing～

好似今次咁？

我再睇返自己部電話....委託嘅內容...

就只有...盡快到集合地點集合...

『都係乜都冇喎...』咁又點知今次係突發呢？

定係又係得我一個睇唔到內容咋？

「“盡快到集合地點集合”～」羅羅強調呢個唯一指示～

『咁...即係？』盡快集合囉...

「只有突發事先會用“盡快集合”～」羅羅帶住微笑點點頭，「如果唔係嘅話...都一定會有集合時間～」

『集合時間...』又...又好似係喎！

「如果預先安排好嘅...」羅羅又眼仔碌碌咁諗一諗，「就算要去到目的地先知道要做乜，但集合時間就一定會預定好俾大家集合～就只有突發嘅先會用盡快～」

冇錯喇冇錯喇！羅羅解釋得好詳盡吖！我又脹知識了！！！

綽姿冷眼望住我：「所以我就話佢弱。」

喂...唔好喺羅羅面前落我面得唔得姐...

有啲嘢唔使成日掛喺嘴邊嘅...

「唔係吖唔係吖～」羅羅甜絲絲咁望實我～「咁咪幾可愛～」

羅羅真係好～經常幫我講好說話～

綽姿冇我咁好氣，再望住部電話：「集合地點係...沙田...」

係沙田...

羅羅又望住部電話諗一諗：「距離我哋呢度...唔算好近...亦唔算遠...點解會搵埋我哋？」

點解會搵埋我哋？

雖然唔知點解羅羅會咁問...之但係我都想問呢個問題...

綽姿又諗一諗：「或者係因為...需要好多人...」

「需要好多人？」羅羅又望住部電話，「係喎...好多成員...」

好多成員？

我又睇睇部電話...成員...加埋我哋三個...而家都有十幾人...仲陸續有人加入...

十幾廿人算多？

或者...或者喺咁突發嘅情況之下...算多掛...

綽姿一直望住部電話：「可能嗰邊都唔夠人...要喺我哋呢邊搵...」

羅羅又望住部電話點點頭：「呢個可能性好大...要搵到過嚟呢邊...咁啱我哋就喺呢邊...」

『需要好多人...嗰邊都唔夠人...咁即係...唔可以唔去啦...』我仲諗住...拒絕...

其實一見到有緊急委託嘅一剎那，腦海中就閃出今次可唔可以拒絕...

我記得綽姿講過㗎嘛...每個月至少要執行一次...可以有一次拒絕㗎嘛...

我哋都執行咗兩次啦...

之但係講到咁缺人...

「算你今次有用腦。」綽姿冷眼望一望我。

讚我可唔可以讚得動聽啲？

「睇嚟都應該要準備～」羅羅就起身行返入房～

準備？長袍又著咗上身...精神刀柄都插咗喺腰間啦...仲要...準備...

羅羅好快就著咗件黑色毛毛大褸，手上仲拎住件黑色毛毛大褸行到我身邊：「著住佢啦～」

『哦？』我接過羅羅手上件黑色毛毛大褸...

係...男裝褸？

羅羅帶住微笑打量住我：「著住佢出去冇咁礙眼～」

『哦哦...唔該...』我就著起件大褸，『又...又幾啱身喎...估唔到你又會有男裝褸喎...』

真係唔大唔細啱啱好～

「我之前個隨行者留低嘅～」羅羅又踎喺個矮櫃前摷幾摷～

『哦？你都有隨行者㗎？咁佢而家呢？』又唔見有人跟住羅羅嘅？

「死咗Luu～」羅羅拎咗三支精神液出嚟，輕輕鬆鬆咁答～

『死...』死咗？！

咁呢件褸咪...遺物？！

著人遺物...唔多吉利喎...

「係吖～死咗吖～喺我遇到你之前...應該係上個月嘅事喇～之前喺街上見佢毒毒地咁幾可愛，咪帶佢返嚟做隨行者囉～之但係玩唔夠兩個星期就玩厭咗～咪點佢深入敵陣囉～點知一去就不返喇～」羅羅遞支精神液俾綽姿，「睇你哋都冇精神液用㗎啦～」

吓？毒毒地咁幾可愛...

我都毒毒地㗎喎...

你仲開口埋開話我可愛...

咁我又會唔會俾你玩唔夠兩個星期就玩厭...推我去死㗎？

咁講法...都係跟綽姿穩陣...

「多謝喎。」正當綽姿想拎走羅羅手上支精神液...

「多咩謝吖？」羅羅立即縮開！「要俾錢㗎～」

「知你冇咁好死...幾錢？」綽姿冷眼望住羅羅。

「兩支Level 3...」羅羅諗一諗，「加埋200 Sil啦～」

嘩...200 Sil...好貴喎...

「食水唔使咁深吖嘛？」綽姿冷眼望住羅羅雙手中，兩支Level 3精神液。

「數還數～路還路～而家你哋冇精神液喺手～況且...」羅羅帶住陰險嘅微笑諗一諗，「聽講而家精神液好缺...嚟緊想喺出面搵都唔係咁容易...」

嘩...啲口吻咁奸商嘅？果然SPIRIT裡面冇個係好人...

今晚出完

三句預告

[Day 14－紅色警戒] PART 11

綽姿望住羅羅手上兩支Level 3精神液諗咗一陣...

我哋而家嘅情況，係唔係叫肉隨砧板上？

振兄綱啦屌

從來都沒有

已經將[Day 14－紅色警戒] PART 10 Upload上Facebook同紙言

表面就係兄 實際做細㗎咋

揚

咩工

纏綿邂逅 完全虛構

冇開始冇終結
冇FF冇失望

好彩有你幫我推
我趕咗成日文

我記得係會有姐姐嘅工

有時就係咁 反而原來真係有機 咁就Miss咗喇屌

事實上係連姐姐都冇

姐係咩工姐

毒撚就唔會有呢種情況

咪姐係普通濕鳩intern囉
貼錢返工咁濟

好鳩難講㗎 錯過咗返唔到轉頭好揼春㗎

聽過某大公司年年班囡囡intern都會好似俾人揀女咁揀
成間公司上上下下都係狗公
唔少受害人都係被中出即飛
有啲就日日返工時間去對面酒店爆房
真係痴撚線

呢個世界咩人都有

無謂害人啦
又窮又柒又冇品味

飛揚

鳩鳩有冇可能係我同事

嘻
又想引我自爆

係好多呢啲人
痴線真係當班intern係“小姐”咁 Mark定晒準備開餐

你又講反話喇

妹妹仔

相認

呢招唔Work了

當我笨柒咩

字字真確

又扮毒撚

Push

知你扮喇

唔係信你吖嘛

好奸吖

揭開毒面具

史提芬信

港豬

老土毒撚

人禽之別 公道自在人心

奸得過姐姐仔
我冇嘢講

就係一個冇靈魂嘅人

醒啦

才高富帥

公道自在民心

而家冇咁容易㗎喇

最多咪就係壞咗

又柒又窮

騙徒嘅手法層出不窮
不過只要時刻謹慎

又有品味又有錢

都係會中迷人計

早

而家睇返先知又打錯字
美人計 美人計 美人計 美人計 美人計

妹妹仔早

高才鳩早

各位早晨
全方位主動式防禦系統正式建立

HOCC真係好撚型

Agger真係衝出國際

然後同台加演支共冇禮打斷發言
仲要X2
盡顯支共嘅橫蠻霸道 一聽到唔啱聽就要滅聲

等文

亂咁貼圖吖嗱

最後校對中

搞到旗都扯唔起

上回講到飛揚又收到緊急委託...
唔止飛揚同綽姿，就連羅羅都收到。
羅羅想收風，問飛揚佢哋呢段時間嘅緊急委託要做乜。
綽姿就喝停飛揚！免得佢爆料俾羅羅知！
今次嘅緊急委託係要去沙田。
同飛揚佢哋身處嘅地方又唔算遠，但又唔係近...
點解要搵佢哋呢？
大家分析過之後，今次嘅緊急委託係好突發！所以都唔使諗可以拒絕！
羅羅俾咗件男裝黑色大褸飛揚，仲話係佢嘅隨行者嘅～
咁個隨行者呢？死咗Luu～
原來係因為羅羅玩厭咗，送佢去深入敵陣～一去就不返了～
嘩...飛揚又會唔會俾羅羅玩厭即棄㗎？咁講法...都係跟綽姿穩陣...
「多謝喎。」正當綽姿想拎走羅羅手上支精神液...
「多咩謝吖？」羅羅立即縮開！「要俾錢㗎～」
「知你冇咁好死...幾錢？」綽姿冷眼望住羅羅。
「兩支Level 3...」羅羅諗一諗，「加埋200 Sil啦～」
嘩...200 Sil...好貴喎...
「食水唔使咁深吖嘛？」綽姿冷眼望住羅羅雙手中，兩支Level 3精神液。
「數還數～路還路～而家你哋冇精神液喺手～況且...」羅羅帶住陰險嘅微笑諗一諗，「聽講而家精神液好缺...嚟緊想喺出面搵都唔係咁容易...」
嘩...啲口吻咁奸商嘅？果然SPIRIT裡面冇個係好人...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－紅色警戒] PART 11

綽姿望住羅羅手上兩支Level 3精神液諗咗一陣...

我哋而家嘅情況，係唔係叫肉隨砧板上？

「好...」綽姿就拎住部電話撳撳撳，「過咗數俾你喇。」

羅羅就拎部電話睇一睇：「多謝晒～」

綽姿接過羅羅手上兩支Level 3精神液，掉咗支過嚟俾我：「袋好。」

『哦哦...』我袋好支Level 3精神液落褸袋。

「咁我哋而家出發喇～」羅羅著返對鞋仔～

綽姿亦都好快手咁著好鞋仔。

『呃...我哋搭咩車過去吖？』我都著返對鞋。

巴士？小巴？港鐵？

「租車揸過去...」綽姿跟住羅羅行出大門，「你有App㗎嘛。」

『我有App？共享嗰個？』

「嗯。」

『又係我出錢吖？』

「有問題吖？」

『冇...冇...』

「行最後嗰個熄燈吖～」

『係係...』

我哋一行三人由殘舊嘅樓梯行返落嚟...

原來係...旺角嘅舊唐樓...

就頭先所見，羅羅住呢間舊唐樓嘅間格都好似唔錯～

好似都有兩三間房～又有廚房～

最重要都係夠少女Feel吖嘛～

就咁睇羅羅...真係同一個十幾歲嘅妹妹仔冇乜分別...

點會...又係SPIRIT嘅行者...

仲要比起綽姿...更強...

落到旺角嘅鬧市，都係人來人往人頭湧湧...

都成十一點㗎啦...仲係咁多人？

而且...啲LED顯示板又大塊又光又燦眼！仲閃過不停！

真係不夜城...

『係喇...點解頭先喺你屋企...唔覺出面咁光？』我抬頭望住啲LED顯示板...

「嗯？啲窗都封晒板㗎嘛～你冇留意咩？」羅羅向我打咗個眼色～

『呃...有...有咩？』我又真係...冇留意到...

「佢嘅警覺性就係咁差...唔好講咁多，快啲搵車。」綽姿左望望，右望望。

『係係...』又關警覺性事...

我就好唔甘心咁拎部電話出嚟撳返開個共享車App...

唉...又要我俾錢...

『嗰邊...嗰邊有幾架...好似用到嘅...』我就望住App幅地圖行。

綽姿跟喺我身邊行...羅羅就翹實我手臂行！

雖然係幾爽嘅...之但係...咁樣俾羅羅翹住...有啲唔係咁好意思囉...

總係好似...對月月唔住咁...

嗱！唔諗啲衰嘢就冇事嘅！唔諗衰嘢就唔算出軌嘅！

係咯係咯...唔好諗...唔好諗...淨係俾羅羅翹住行好喇...

跟住幅地圖行...羅羅不時都壓個身埋嚟...壓個小饅頭埋我手臂...

仲處於發育中嘅小妹妹乳房...真係又軟熟...又有彈性...

話就話唔好諗...但呢種彈性總係會挑起男人嘅性慾...

死喇死喇...諗多幾諗...下面又有反應...

唔得吖唔得吖...我唔可以對月月唔住㗎！！！

我都係行快啲！行去搵共享車！！！

之但係我越行得快，手臂與羅羅個小饅頭嘅碰撞就越密越急！

實在太正...罪惡感使我更興奮！

唔得喇唔得喇...真係硬起來喇...

我就感受住羅羅個既軟熟...又富彈性嘅小饅頭...硬住咁行...行到嚟馬路旁...行到嚟架共享車...

『睇落幾新淨喎！應該OK喎！』我立即打開車門上車！

「我要坐飛揚身邊～」羅羅都第一時間走過去打開前客座車門上車～

「難得你唔怕死。」綽姿坐喺我後面。

嘩...又咩意思吖...

「我對飛揚好有信心～」羅羅一邊扣安全帶，一邊甜絲絲咁望實我～

嗱～都係羅羅好～

綽姿冇我哋咁好氣，扣好安全帶就拎部電話出嚟撳兩撳，掃一掃...

架車嘅導航系統立即啟動！地圖仲顯示出連接沙田嘅導引線！

咦喂？乜原來可以咁方便？！

只可惜...唔係好似林寶咁，顯示喺擋風玻璃上...

唉～始終有啲嘢都只係喺超級跑車先有～

一分錢一分貨吖嘛～

“吱！吱～”跟住導引線行駛...

馬路上車多人又多...

啲行人都行晒落馬路...搞到寸步難移...

『點解咁夜都仲咁多人㗎...點解可以行晒落馬路㗎？』我忍唔住撳兩下響安！

“咇！咇！！！”

啲徒人唔單止冇讓開...仲要怒睥返我轉頭！

嘩...咁撚惡㗎咩？

而家係你哋唔遵守交通規則喎...仲惡返我轉頭？！

「星期六日係多人啲～」羅羅望望周圍～

『都唔係多人成咁㗎嘛...』世界末日咩？！

「開快啲。」綽姿仲要喺我背後催！

『喂我都想快吖！你有眼睇㗎！俾啲人塞住晒！』屌咇佢哋都唔撚讓！仲要惡過馬撚！

「自己諗辦法。」綽姿繼續冷言冷語。

自己諗辦法？

一俾油車鳩死晒班仆街！

講就咁講...實際咪又係只好死忍...

隊埋去班仆街都唔知驚！仲係施施然咁喺馬路上行！

屌我投降...早知行遠啲，睇睇大馬路附近有冇車租！

塞住咁行...好唔容易先駛出大馬路！

「開快啲。我哋嘥咗好多時間。」綽姿又繼續催。

『係係係...』你講就真係輕鬆！

“吱！吱～”我一腳踩盡油門！跟住條導引線衝住去！

一直騎住喺快線，跟住啲的士尾衝住去！

喺夜幕之下，馬路上都仲係有唔少車...

私家車又有...搵食車又有...

希望就唔好有警車啦...

一路跟住啲的士衝！衝入獅子山隧道！

羅羅同綽姿都留意住車外嘅情況。

我都有留意除咗有冇警車之外，仲有冇啲奇怪車輛...

我都怕一出隧道就有架Audi閘埋嚟！仲要俾漁民樂叫熄匙車牌身份證...

不過都算好彩～無驚無險駛出隧道口～又無驚無險駛到嚟沙田...駛到嚟目的地...

「泊埋一邊。」綽姿解開安全帶。

『哦哦...』我就將架車泊埋一邊...

泊好架車，我哋三個落車之後，我就拎部電話出嚟撳“停止使用”～（今次我醒吖～）

綽姿同羅羅就行喺我前面...

我跟住兩個嬌小嘅小妹妹身後行...喺馬路旁邊行...

我哋而家係要行去...集合地點？

行咗一段時間...行到比較陰嘅地方...偏僻嘅地方...隱約見到前面...不遠處...有幾個身影...

再行近啲...睇清楚啲...唔止幾個...有十幾個...幾十個黑色身影聚集...

呢幾十個黑色身影...呢一大班人...都係今次緊急委託嘅...成員？

今晚出完

三句預告

跟住綽姿同羅羅身後行...越行越近...

再睇清楚啲...真係有好多著住黑色大褸嘅身影聚集...

原來...已經有咁多人嚟咗...

好奇心害死鳩

途人

垃圾姐姐仔

斷鳩

謝校對

強烈要求Post好J嘅J圖

強力譴責

Post返好J嘅J圖當無數

10…

J圖J圖J圖J圖J圖J圖J圖

之前隔離post見到嘅

阻一阻你
美國聯署啊
香港人權民主法案啊

全部同我簽撚曬佢

凍結班仆街嘅美國財產同終身不能踏入美國一步 共享大灣區榮譽

全部人即刻同我share同簽嘢

簽左

same

2019.7.10 itunes store album 榜
自己歌手自己救
2.Hocc
3.Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7.Deanie
18.Hocc
19.Hocc

Deanie 姐張碟$128咁貴，啲歌30幾年前都咁多人買
香港人加油！

簽咗

報報早

做得好

大大力支持

各位早晨
繼續用唔同嘅方法抗爭 同支持良心公眾人物

文青女神曾經俾克警食過
唔係真㗎 話俾我聽唔係真㗎

袁澧林？

係吖係吖
睇到隔離post咁講 隻沙皮狗仲要好撚鳩㗎

可能無扑過

應該只係拖下手仔 連嘴仔都冇得錫
就係因為文青女神守身如玉 沙皮狗冇得出嘢先分手

wfc

我好鍾意文青女神㗎

上回講到無辦法之下，都係要同羅羅買精神液。
大家都準備好就出發。
今次又係要飛揚租共享車揸去目的地。
而一路上，羅羅都係好黐飛揚...
飛揚條仆街仔又來者不拒咁抽羅羅水～
你對得住阿月吖！
搵到車租，羅羅又唔怕死咁坐喺飛揚身邊～
飛揚真係咁吸引咩？仲要專吸啲小妹妹埋身！
飛揚都唔理咁多喇，揸車去目的地！
總算好彩～無驚無險駛出隧道口～又無驚無險駛到嚟沙田...駛到嚟目的地...
「泊埋一邊。」綽姿解開安全帶。
『哦哦...』飛揚就將架車泊埋一邊...
泊好架車，一行三人落車之後，飛揚就拎部電話出嚟撳“停止使用”～（今次醒吖～）
綽姿同羅羅就行喺飛揚前面...
飛揚跟住兩個嬌小嘅小妹妹身後行...喺馬路旁邊行...
而家係要行去...集合地點？
行咗一段時間...行到比較陰嘅地方...偏僻嘅地方...隱約見到前面...不遠處...有幾個身影...
再行近啲...睇清楚啲...唔止幾個...有十幾個...幾十個黑色身影聚集...
呢幾十個黑色身影...呢一大班人...都係今次緊急委託嘅...成員？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

跟住綽姿同羅羅身後行...越行越近...

再睇清楚啲...真係有好多著住黑色大褸嘅身影聚集...

原來...已經有咁多人嚟咗...

睇嚟今次我哋都真係有啲遲...

我哋三個行到埋去，有男有女...有啲拎住部電話睇...有啲就靜靜咁企埋一邊...挨喺欄邊...

跟住綽姿同羅羅行去一個比較空嘅位置企定定，再橫視四周...

雖然而家呢度嘅燈光唔多...比較暗...但都可以睇到...呢度大大話話都聚集咗成四十幾...五十人...

咁鬼多人...今次嘅強迫委託又要做啲乜吖？

「嘿嘿...」羅羅望住部電話陰陰嘴笑...

嗯？有乜咁好笑？

再望一望綽姿望住部電話...眉頭皺咗一皺...

嗯？電話有乜好望？

我都拎部電話出嚟，打返開個SPIRIT App睇睇...睇返今次嘅強迫委託...今次嘅成員...

咦喂！原來已經分好晒Team㗎喇？！

最神奇嘅係今次唔止淨係睇到自己...仲睇到晒咁多個Team！

識得睇就梗係睇咗隊長先啦～

睇睇每隊嘅隊長...有惡報...可愛...寶馬...夜行...正一...大量...車神...夾餅...彷生...花生...鎖慾...分信...丹青...無形...抽濕...古米...九鳥...全部都係先行者？！

竟然...竟然有咁多先行者...

唔單止多先行者...每隊仲要有四個執行者做隊員...

即係五人一隊...（點解唔係六人呢？）

除咗以上咁多隊...下面仲有幾隊未齊人...

咁講法...加加埋埋...今次咪成百幾人一齊行動？！

究竟...究竟今次要做啲乜㗎？

當然我都仲係睇唔到委託嘅內容...亦都冇話我有乜任務要執行...

不過就咁睇個陣容...真係好誇張...

打仗咩真係...

我再睇返自己嗰Team...隊長係...妖邪？！

點解會係妖邪...點解會係羅羅㗎？！

執行者...妖邪...冇錯吖！係羅羅吖！點解會係身為執行者嘅羅羅？而唔係先行者做我哋隊長㗎？！

呃...會唔會係因為...羅羅嘅實力接近先行者呢？

呃...或者啦...

唔怪得羅羅頭先陰陰嘴笑啦...又唔怪得綽姿會皺眉啦...

不過其實都應該唔使擔心咁多嘅...羅羅真係...好強...比起綽姿更強...

有羅羅帶住...仲有綽姿一齊...應該冇問題嘅...

然後再睇睇...仲有兩個執行者...

一個叫枯竭...一個叫盛況...兩個都係執行者...

話說...今次又係唔係得我一個隨行者呢？

人數眾多...隊伍都分得唔少...我就無謂逐一撳入去睇...

然後再等多陣...又有幾個黑色身影行咗過嚟...

而家呢度...越嚟越多人...

然後再過咗一陣，隊伍裡面仲顯示出坐邊架車...坐邊個位！

原來...原來我哋又係等緊車...

就好似上次...有專車接送！

之但係車呢？而家呢度人頭湧湧...搵架車睇睇都冇喎...

係唔係仲未等齊人？

係唔係齊咗人但要等車嚟？

『我哋仲要...等幾耐？』我真係忍唔住要開口問。

綽姿望望周圍：「唔知。」

羅羅又望望周圍：「不過應該快㗎喇～」

而家呢度...真係差唔多聚集咗成百人...真係好誇張...

有成百個行者...其中仲有唔少係先行者...你估足唔足以顛覆國家政權吖喇？

就喺我諗緊SPIRIT滅中共之時...

“吱！”我聽到有車聲！

“吱！吱！”仲要唔止一架！

“吱！吱！吱！”有好盞車頭大燈射過嚟！

我望一望燈光來源...正正就有幾架黑色嘅巨型貨車駛緊過嚟！！！

真係好巨型...以前都未見過咁巨型...

“吱～吱～吱～”幾架黑色巨型貨車喺我哋面前駛過...我仲見到車身有...淺黑色嘅字樣...

“依！依！依！！！”當幾架黑色巨型貨車停定之後，在場所有行者就好似已經知道自己要上邊架車咁，自動自覺行去車尾...

我都跟住羅羅同綽姿身後行...望住車身...

T3...T2...T1！係T1喇！

頭先睇我哋嗰隊...有顯示要坐T1車㗎！

然後羅羅同綽姿就行到去車尾...

車尾大門已經揭起咗！裡面原來係有上下兩層！

幾個行者身輕如燕咁跳上上層！又有幾個行入下層！

死喇...我哋係坐上層定下層？

上層嘅話...我冇信心原地一跳就跳到上去㗎喎...

只見羅羅同綽姿都行入下層...

好彩姐～

跟住綽姿身後行入下層，搵返自己要坐嘅位先～

都係同上次架貨車差唔多，都係左右中間都有長凳，面對面背對背成支突種部隊咁坐！

唔使幾耐，身邊都坐咗兩個男仔...

睇佢哋兩個個樣瘦瘦削削...都係十幾歲咁上下...就係枯竭同盛況？

我打量住呢兩個𡃁仔幾眼...呢兩個𡃁仔又二話不說咁打量返我幾眼...

死咯...睇落仲弱過我...會唔會俾佢哋雷㗎？

死啦死啦...總係有不祥嘅預感...一陣要做乜都好...都要跟實綽姿同羅羅！

唔使幾耐，下層已經坐滿晒人...而上層都應該一樣...車尾大門隨即關上！

“咔！啪！吱！吱～”巨型貨車隨即開動！！！

又係密封式設計...又係睇唔到出面...又係唔知要駛去邊...向邊個方向行駛緊都唔知！

好不安...心裡總係充斥住不安感覺...

究竟今次嘅強迫委託又係要做啲乜㗎呢？前面又有乜等緊我呢？

就喺我仲盤算緊之時...唔知坐緊架巨型貨車行駛咗幾耐之時...

「用精神液。」綽姿細細聲講...

用...用精神液？

同時我見到綽姿雙眼紅咗一紅...

哦...哦...係時候用精神液...

我伸手入褸袋，用力一捏支Level 3精神液！

一道寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身！

當道寒意游到上頭之時…

「媽咪...嗚嗚...」我又聽到喇...

「好驚驚...媽咪喺邊吖...」我又聽到小妹妹嘅...喊聲...

「嗚嗚...我要返屋企喔...嗚嗚...」又係咁...每次用精神液...都會...

然後...然後我感覺到有好多氣息...

當中除咗羅羅同綽姿...仲有一道熟悉...且強大嘅氣息...係...

『片翼？！』

今晚出完

三句預告

[Day 14－紅色警戒] PART 12

係片翼...片翼嘅氣息...喺車頭...

頭先睇過咁多隊...裡面都冇片翼個名...

九鳥

我係先行者

點解唔係「萬里」

可愛

已經將[Day 14－紅色警戒] PART 11 Upload上Facebook同紙言

好貼切

做得先行者都必定猛料

因為我哋成日都“花生巴 花生巴”咁嗌

先行者照住我吖

一尾 九鳥

掙係諗起篇潮文

一個係最強嘅先行者 另一個係最弱嘅先行者

邊篇吖 求Post

你都戇鳩嘅

我勁過你

原來係呢篇
我嗰時諗住跟 點知第一步就收咗皮

一同九 明顯啦

報報

最近兩個post都冇擺過相添

紅顏知己

咁多位先行者照住小弟

要擺返多啲

推你去死

一次過出咗咁多先行者 係時候俾返個正皮喇

廢腸話人弱

其實廢腸先係最弱嗰個
個個起碼都係執行者 得飛揚一個係隨行者 仲要唔稱職

九鳥呢個名正

夜行都正吖
全部名都好有行者Feel

鎖慾都好型
分信 無形同古米係

我真係好有腦
你冇理由留意唔到嘅

古米係咩咕咪

其他唔知

史提芬信 (提字唔記得)

鎖慾 無形 係邊個

問妹何所慾

無形就真係唔知

又中
你咁好記醒 諗真啲都記得㗎啦

又中

試下同音

無形就睇下佢本人仲會唔會上水

已經有新post原來sor 9 又遲到

返工返到傻

暑期工

早
無形 係邊個呢

有啲係長工黎

楊丞琳被求婚

有心唔怕遲

做邊行

見到成街都係賣書妹

妹妹仔早
要等佢本人上水喇

邊個叫我

機會嚟喇

結果呢

某高才生

各位早晨
今日突然有好多靈感 全力打文先

不過講真
我覺得萬里會好聽啲

搵到你就可以做黨主席

咁我而家改返啦

第一步就收咗皮啦

文

上回講到原來已經有唔少今次委託嘅成員已經到咗。
飛揚都跟住綽姿同羅羅行去一個冇咁多人嘅地方等。
大家都拎部電話出嚟睇...羅羅就陰陰嘴笑...綽姿就皺一皺眉。
有乜咁好睇吖？
飛揚都拎出嚟一睇，先發現原來分晒隊！
以五個人一隊！隊隊嘅隊長仲要係先行者！
加加埋埋都成百幾人一齊行動！
究竟今次個委託係要做啲乜㗎？打仗咩？
飛揚仲留意到自己嗰隊嘅隊長係羅羅！
唔怪之得頭先羅羅笑得咁陰濕...綽姿又皺眉咁啦...
等多一陣...就有隊巨型貨車車隊駛咗埋嚟！
飛揚就跟住羅羅同綽姿上車！
等咗一陣，成車都坐滿人就開車出發！
就喺唔知坐緊架巨型貨車行駛咗幾耐之時...
「用精神液。」綽姿細細聲講...
係時候用精神液...
飛揚又聽到小妹妹嘅...喊聲...
又係咁...每次用精神液...都會...
然後...然後飛揚感覺到有好多氣息...
當中除咗羅羅同綽姿...仲有一道熟悉...且強大嘅氣息...係...
『片翼？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－紅色警戒] PART 12

係片翼...片翼嘅氣息...喺車頭...

頭先睇過咁多隊...裡面都冇片翼個名...

唔通...今次帶隊嘅...又係片翼？！

點解又係片翼...

係片翼嘅話...強迫委託唔係特殊就係極危險！

而家有咁多人參與...仲要有咁多先行者做隊長...好明顯又特殊又極危險啦！！！

何必偏偏又選中我吖？

我只係一個隨行者...

仲要係唔稱職㗎屌你老母！！！

成車人裡面，有唔少都面青青咁...

應該係因為...感覺到片翼既強大且霸道嘅氣息而畏懼...

就好似我身邊嗰兩個枯竭同盛況咁...就連個身都震埋！

而仲可以保持冷靜嘅...應該就係先行者...又或者曾經見過片翼...

就好似身邊嘅綽姿...仲有羅羅...

綽姿就唔使講啦...羅羅都有見過片翼？

係幾時？又喺咩情況之下？

“吱～”貨車繼續向住未知方向行駛...

驚訝嘅人都開始冷靜落嚟...而本來已經冷靜嘅人就繼續冷靜...

再過多一陣，大家都將身上件大褸除落嚟...

有過經驗嘅我都跟住大家除褸...笠起頂帽...拉高衫領...

究竟我哋要去邊呢？

究竟要做啲乜呢？

“吱～吱...依！”貨車開始停落嚟...停低...

到喇...到咗喇...究竟係邊度？！

“咔！”車尾大門隨即揭開！

我就跟住成車人落車！

一踏出貨車外...呢度係...

喺夜幕之下...馬路之上...冇其他車輛...就只停泊屬於我哋SPIRIT嘅黑色巨型貨車...

街燈都好光猛...仲有唔少交通燈...

就係冇車又冇人...

等左成分鐘 完了吧

而望遠多少少...有唔少建築物...

而其中一座建築物牆身仲有幾粒字寫住...Hong...Kong...Sci...

『香港科學園？！』竟然係...

點會係...香港科學園？！

咁大班人嚟科學園做乜吖？參觀呀？！

咪撚玩啦！

定係嚟...搶劫高科技產品呀？！

都咪撚玩啦！香港有高科技產品研究到出嚟㗎咩？！

咁究竟我哋咁大班人嚟呢度做咩吖？

只見一大班著住黑色行者長袍...笠住頂帽...面容暗黑...散發住紅色粒子嘅身影...向住同一個方向行...行前幾步...望住同一個方向...

我都跟住綽姿同羅羅身後...行前幾步...望住科學園入口方向...望住企喺前面嘅高大背影...

呢個身上散發住鮮紅色粒子...強大且極霸道氣息嘅高大背影...係片翼！

片翼充滿霸氣咁企喺科學園入口視察...

我都偷偷望...望向科學園...裡面好似...黑漆漆咁...

的確...就連建築物裡面都冇一間房著燈...

係唔係收晒工喇？定係放假冇人返吖？

一定係環保撚作怪啦！非上班時間冇人工作就全面熄燈！

慳電又慳錢吖嘛～

「今次嘅委託...」片翼突然開口！「係要調查科學園...」

調查...科學園？

咁要調查啲乜呢？

片翼繼續背住我哋講：「將你哋調查到嘅異常情況...上載到今次嘅委託之中...」

異常情況？點為之異常？

我聽到咁講都覺得好異常喇喎～咁係唔係都要上載到委託之中吖？

片翼再繼續講：「再有下步指示會發送更新任務俾你哋...開始行動。」

片翼一講完，在場嘅行者都以五個五個咁進入科學園！四散！

等到差唔多所有人都入晒科學園...背影都見唔到...羅羅都開始向住科學園入口行過去...與片翼擦身而過...

我同綽姿...仲有枯竭同盛況都擦過片翼身邊...

片翼係唔係留守喺呢度？

我哋入去又要調查啲乜？

冇目標冇方向淨係話異常情況...好難搞㗎喎...

就喺呢個時候，綽姿拎部電話出嚟撳：「開掃描。」

開掃描？

枯竭同盛況都立即拎部電話出嚟邊撳邊行。

哦哦...開掃描...開掃描...

開完掃描之後，繼續跟住羅羅...留意四周咁行入科學園...

的確...有啲奇怪...

入到嚟...真係連一盞燈都冇著！

我哋只可以靠月亮嘅光...同提升視力觀察四周...

而家係唔係真係要咁環保吖？

沿住條路一直行...黑漆漆嘅建築物...黑漆漆嘅街道...

黑漆漆...所有都係黑漆漆...就好似置身喺死寂嘅空間之中...真係周身唔自在...

但除咗話黑漆漆...一個人都冇...又冇其他異樣...

而其他行者又去咗邊？

佢哋又調查到啲乜呢？

就喺呢個時候...

「枯竭，睇其他隊伍有冇發現到啲乜。」行喺前面嘅羅羅向枯竭發出命令！

「係。」枯竭立即拎出電話，「冇。冇任何更新。」

「嗯。繼續留意。」羅羅繼續行。

「係。」枯竭就繼續留意電話。

嘩嘩嘩...呢個簡單嘅舉動，都令我覺得羅羅比起綽姿更有領導能力！（綽姿淨係識殺人㗎姐～）

真係估唔到...充滿少女Feel嘅羅羅...原來係咁...

突然！羅羅停一停低！

同時！綽姿同羅羅擰個頭...望住右邊方向！

右...右邊？有啲乜呢？

我都跟住佢哋兩個望向右邊...係通去...

羅羅同綽姿向住右邊方向行...繼續行...

我哋一行五人繼續行...差唔多行到嚟科學園嘅“金蛋”附近...

“嗡！嗡！”羅羅同綽姿突然喺腰間拔出精神刀...亮出刺眼嘅紅光刀刃！

做...做咩吖？做咩咁突然吖？

只見羅羅同綽姿慢慢行近“金蛋”...

再跟住羅羅同綽姿行近啲...睇清楚啲...

好似見到...隱約見到...金蛋下面...好似有個...身影...趴...趴咗喺度？

今晚出完

三句預告

我哋一行五人再行近啲...向住金蛋方向再行得近啲...

“嘶...嘶...”向住趴喺度...邊震...邊發出“嘶嘶”聲嘅身影...接近...

搞乜吖？係咩...人吖？

啱啱有幾隻字錯咗 用多咗時間修改

狂暴化個隻嘢？

你係唔係又Hack過我個iCloud

唔緊要

真係心急㗎姐

仲未知 無形 係邊個

連妹妹仔都唔知嘅話 睇嚟就只有佢自己本人先知

乜有 無形 呢個人咩

絕對有

開估啦

呢啲就梗係知嘅就知 唔知嘅就自己先知㗎啦

極危險
睇嚟轉密碼都係冇用

各位早晨
又到星期五喇

Happy Friday

聽日同後日都要出嚟

校對緊

使唔使整返個獎勵計劃

你啲90%甜呢

呢排咁多社會活動 邊有咁多時間諗90%甜

上回講到片翼坐咗喺車頭！
今次又係片翼帶隊？咁咪極危險？！
點解又要飛揚執行呢啲咁危險嘅委託吖？！
去到目的地，先發現原來嚟咗香港科學園！
咁大班人嚟做乜鳩？參觀定搶劫？
講開又講...而家眼前嘅科學園好似...唔多對路...
片翼下令各人調查科學園！將異常情況Upload上委託！
一大班黑衣人就進入科學園...四散！片翼似係留守門口！
入到去...就更奇怪...
冇燈...乜燈都冇...只係靠月亮光照明...
咁環保吖？
一行五人繼續行...差唔多行到嚟科學園嘅“金蛋”附近...
“嗡！嗡！”羅羅同綽姿突然喺腰間拔出精神刀...亮出刺眼嘅紅光刀刃！
做...做咩吖？做咩咁突然吖？
只見羅羅同綽姿慢慢行近“金蛋”...
再跟住羅羅同綽姿行近啲...睇清楚啲...
好似見到...隱約見到...金蛋下面...好似有個...身影...趴...趴咗喺度？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我哋一行五人再行近啲...向住金蛋方向再行得近啲...

“嘶...嘶...”向住趴喺度...邊震...邊發出“嘶嘶”聲嘅身影...接近...

搞乜吖？係咩...人吖？

當我哋再行近啲...我就望到...喺金蛋嘅黑影之間...有個著住...白色...好似仲染有...紅色...血紅色長袍嘅身影...趴喺地上...趴喺...

“嘶...嘶...嘶嘶...”呢個身影仲係邊震...個頭又Fing兩Fing...

當我哋都差唔多行到埋去舊金蛋之時...羅羅同綽姿都停下腳步！

羅羅同綽姿都緊握住精神刀！

喺刺眼嘅紅光刀刃照射之下...我再探頭睇清楚啲...我見到係一個...背影...趴喺...

我再踏前一步：『請問...』

同時！羅羅同綽姿攔住我！

背影慢慢咁擰個頭過嚟...回望我哋...

我就見到...披頭散髮...一張呆呆滯滯嘅少女面孔...滿嘴...鮮血？！

我再望清楚...望清楚地上...個少女係趴喺一件...屍體上？！

雖然睇得唔算太清楚...但的確係一具冇咗雙手...對腳仲要斷斷地...著住裝甲嘅屍體！！！

滿口鮮血少女呆望住我哋...隻手就捉住屍體個頭...Chok兩Chok...擰兩擰...一手就扯甩個死人頭！！！

大量鮮血由頸骨流出！

滿口鮮血少女仲要咬死人頭塊面...咬甩個鼻！

好撚血腥...點解會...咁撚血腥？！

滿口鮮血少女突然全身震震...頭擰擰...

「嗚...嗚...」滿口鮮血少女全身上上下下都震...震...抽搐！

呢種...呢種情況...

「嗚...嗚...呀...」滿口鮮血少女全身上上下下不停抽搐... 抽搐！

呢種情況...咁似...

「嗚...嗚！呀！呀！嗚呀！！！」突然滿口鮮血少女一聲大嗌！雙眼發出刺眼紅光！同時身上爆出大量紅色粒子！

係！係爆出！又係爆出！就好似今日下午...感覺到有極大嘅衝擊力不斷衝埋嚟！

係氣息...好強大嘅氣息！！！

「呀！呀！嗚呀！！！」少女雙手亮出刺眼紅光利爪...雙眼發出紅光就衝埋嚟！

好...好快！

話都冇咁快，一步就衝到埋嚟！

羅羅同綽姿立即用精神刀刃一擋！

“吱！！！”大量紅色粒子就由紅光雙爪與紅光刀刃之間擦出！

好似今日下午...好似下午嘅目標人物！

枯竭同盛況立即跑到少女身後...

“嗡！嗡！”以拔刀姿態從後斬落少女後頸！

“吱！吱！”但亦都係一樣斬唔入...就只有大量紅色粒子飄出！

又斬唔入...

我都唔可以再食花生...

“嗡！”我立即拔出精神刀！亮出紅光精神刀刃！以牙突姿態直刺向少女胸口！！！

“吱！”紅光刀刃一刺埋去...少女胸口就有個...紅色嘅...六角形...好似絕對領域咁嘅力場擋住咗！！！

刺唔入...仲...仲有好大...好大阻力！

刀震震...手震震...我好似揸唔穩...控制唔到把精神刀！

「嗚...嗚...嗚呀！！！」突然少女大叫一聲！

大量紅色粒子由少女身上散出！同時有股極大衝擊力將我哋五個彈開！

羅羅同綽姿左右彈開！同時站穩陣腳！

枯竭同盛況都同時喺地上碌咗個圈！企返起身擺返個防禦姿勢！

而我就躺喺地上滑行幾米！

痴線...痴線㗎！

係點樣做到？

點解可以由身體爆發出咁強大嘅衝擊力？！

正當我想企返起身之時，原來少女已經衝到埋嚟我面前！

「嗚呀！」少女右手一爪！

我立即用精神刀刃擋住！

“吱！！！”之但係...好似唔係好擋得住！紅光刀刃頓時被刺眼紅光利爪截斷三分之二！

痴線...能量大到...

「嗚呀！」少女正想用左手一爪之時...

我立即向後退幾步！嘗試拉開距離！

「嗚...嗚！」但少女立即追上！

好快...好敏捷！

就喺少女快要向我再施予紅光利爪之時...

“吱！”羅羅及時喺我面前幫我擋住！再向少女斬咗幾刀！

但呢幾刀都係斬唔入！最多只可以令少女退後幾步！

綽姿見有空檔，就從少女背後斬咗幾刀！

只見少女背後閃出絕對領域！將綽姿嘅攻擊完全擋住！

咩料吖...使徒呀？！

綽姿見斬唔入，就同少女保持一定距離！擺出防禦姿勢！

而家我哋五個人...就以五角星咁...圍住少女...

「嗄...嗚...嗚...嗄...」全身散發住紅色粒子嘅少女雙手垂低...震吓震吓...好似...喪屍咁...

真係...佢而家個款...同俾人嘅感覺...真係十足十成隻喪屍咁...

點解會咁㗎...

點解科學園會有喪屍㗎？！

啱啱等咗成分鐘都冇下一篇

少女對紅光雙眼又望住我...

點解吖...點解又係盯住我㗎...

話口未完...

「嗄...嗚...嗚...嗚呀！」少女又發晒癲咁衝埋嚟！

點解又係我呀？！

羅羅同綽姿立即一左一右咁夾擊少女！

羅羅左一刀...綽姿右一刀...

“嗡！嗡！吱吱！嗡！吱！嗡！吱！吱！”少女左擋右爪左右亂爪亂擋！

紅光閃過不停！紅色粒子不斷散出！

我、枯竭同盛況亦都向住少女身上亂斬亂砍！！！

“嗡！吱吱！嗡 嗡！！吱！嗡！吱！吱！”但點斬點砍都係唔入肉！

我砍唔入唔出奇...之但係連羅羅都...

“嗡！吱吱！嗡嗡！”羅羅再斬多兩刀...

唔係喎...好似...

“吱！嗡！吱！嗡嗡！”綽姿再砍多兩刀...

好似...少女嘅身上...染滿鮮血嘅白色長袍好似...被斬破！

“嗡！嗡！吱！吱！嗡嗡！”冇錯！羅羅把紅光刀刃...同綽姿把紅光刀刃都...都斬得入！

圍住少女身上又斬又砍...開始入到肉！

少女身上開始出現刀傷...飄出大量紅色粒子！

唔止...少女面上...仲出現...裂紋！

「嗚...嗚呀...嗚呀呀呀！」裂紋越嚟越多...透出紅光...飄出紅色粒子！

少女雙爪向我一揮！我立即用刀刃一擋！羅羅同綽姿同時斬落少女雙手！

「嗚... 嗚... 嗚呀呀呀！」少女一對前臂隨即斷開！化為無數紅色粒子喺空氣中飄散！

羅羅同綽姿乘勝追擊！一左一右斬斷少女條頸！

少女嘅頭顱飛到半空中...化為無數嘅紅色粒子...飄散...

而少女嘅身體就抽搐...抽搐...亦慢慢化為無數嘅紅色粒子...飄散...

整個空間都被無數紅色粒子包圍...慢慢飄散...漸漸消失...

今晚出完

三句預告

[Day 14－紅色警戒] PART 13

『點解會...又會係...』我望住一點點紅色粒子漸漸失去光芒...消失...

同今日下午...

已經將[Day 14－紅色警戒] PART 12 Upload上Facebook同紙言

啱啱有一個位置諗咗成分鐘

估中

加油

明明就係你Hack咗我iCloud

星期六日又可以抖返陣

卡住咗

突然諗唔到應該用邊個字好

要出嚟吖

Err I can’t find the right word

要買定寶礦力

我對記者係最客氣

已經買咗

你哋冇做錯到

大家唔好笑廢腸 佢係真心唔識嘅

雖然話唔可以飲太多 但出住汗咁飲應該OK嘅

專業判斷

我係真心㗎

唔好搞我後面

唔使委任證

夠膽你講多次

隻揪唔使委任證

今日上水

妹妹仔早晨

報報早晨

光復上水

各位早晨
光復上水

要小心啲水貨佬 佢哋啲LV唔同屯門廢老同大媽
好撚揪得

冗龍有悔!!
飛龍在天!!
双龍取水!!

打狗棍法 十八銅人陣

無睇兩三日入嚟追返文
就見到自己做埋先行者
多謝飛揚睇得起小弟

能力越大 責任越大

班狗越嚟越癲
係唔係想迫我哋革命呀屌

啱啱先真係睇完 「能力越大 責任越大」

所以要盡自己所力 盡自己責任

各位早晨
今站係沙田
和理非表示係唔係都要Full Gear上陣

屌真係痴撚線
呢兩次啲狗喺未到遊行結束前就準備好打人
仲要係圍堵行動
咁仲點和平散去吖 唔使時間吖 唔使疏導吖 唔使路線離開㗎
係唔係想迫和理非都變埋勇武呀屌

包圍你 唔俾你走
然後警告你再唔離開就係參與非法集會

最後趕到入新城市 亂棍毆打市民
但係星期日夜晚喺商場本身就冇問題
裏面嘅商店 途人完全冇受到騷擾
唔通係商場已經構成非法集結

而且已經冇人再衝擊防線
點解唔可以開放出口 俾人散去呢

擺明就係想搵人嚟打 捉囡囡入狗屋女女女
真係困獸鬥迫人反擊
新城市又係戇鳩同狗合作
都係嗰句 好彩香港冇暴徒 唔係嘅話新城市玩撚完

放火 搶掠 械鬥
一樣都冇嘅話 唔好話係暴動

火機都冇點放火啊

根本成個行動就自打嘴巴 又呼籲示威者盡快離開 但係又封撚晒啲路 逼人入新城市/好運 又封撚埋火車站 你教我走囉屌你老母 有議員問你應該點走你又唔撚答 點撚樣走呀冚家剷 示威者識飛呀而家屌你老母 已經走唔到喇 仲要逼返入新城市 跟住就開始打人 屌你老母班死差佬都on99

呢樣嘢好多人都唔知
啱啱個friend group只係覺得暴徒打警察 一早唔走留喺度等搞事 完全唔知啲路好早就封晒 圍堵去新城市又打又拉

屌on9 根本差佬就係想玩困獸鬥逼人入新城市嗰個位到跟住一次過拉撚曬啲人 然後收工

又打又拉 又嚟殺雞儆猴
但而家嘅情況明顯係越嚟越熱 反抗越嚟越大
係唔係真係想迫上梁山啊

agger可能以後遊行呢個step都唔洗就直接開拖

真係好慘 不反對通知書都未過 就上gear 封路準備開拖
即係想迫和理非都變勇武姐

Btw每次一開始討論呢啲嘢都出現負皮 其實我寫第一個故嘅時候就表明咗立場㗎喇喎

唔使理

負皮咪負皮 洗撚驚佢呀

我係覺得好奇怪 點會而家先會為我嘅立場而負皮

咩咕咪早

我驚㗎 我驚無啦啦有人上嚟自稱警察話要拉我走㗎

各位早晨
對克警圍堵無差別搵市民發洩感到憤怒

冇編號冇pass 我撚知嗰個係咪差佬呀

啱吖 唔使開門 call記者朋友

流住汗等文

今日熱呢
然後仲要聽到班C9同老廢戇噏

上回講到喺金蛋下面有個身影趴咗喺件屍體上...咬緊！
仲要係一個著住染滿血嘅白色病人袍...滿口鮮血嘅少女？！
個少女一手扯甩個死人頭之後，好似失晒控咁衝向飛揚作出攻擊！
呢個少女好似喪屍咁...仲好似下午嘅目標人物咁...用紅光利爪作武器！
好強大嘅精神能量！
綽姿同羅羅一齊用精神刀擋！但好似唔多擋得住！
枯竭同盛況從後一砍！都係砍唔入！
飛揚嘅牙突就更加唔使講！
五人向住喪屍一樣嘅少女不停攻擊！
喪屍一樣嘅少女就不停向飛揚作出攻擊！（點解又係飛揚條柒頭呀？！）
苦戰咗一段時間，綽姿同羅羅嘅攻擊終於入到肉！
羅羅同綽姿乘勝追擊！一左一右斬斷少女條頸！
少女嘅頭顱飛到半空中...化為無數嘅紅色粒子...飄散...
而少女嘅身體就抽搐...抽搐...亦慢慢化為無數嘅紅色粒子...飄散...
整個空間都被無數紅色粒子包圍...慢慢飄散...漸漸消失...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－紅色警戒] PART 13

『點解會...又會係...』我望住一點點紅色粒子漸漸失去光芒...消失...

同今日下午...

「好強大...」羅羅諗一諗，「好強大嘅精神能量...」

好強大...應該比起下午嘅目標人物...更強大...

「點會...」綽姿都諗一諗，「又係由皮膚直接散出...」

又係由皮膚直接散出...

『仲要有好似盾一樣嘅紅色力場擋住！』係...AT力場？！

「應該係...」羅羅諗咗一諗，再望住綽姿，「大量精神能量聚集而成嘅防護盾...」

綽姿點點頭：「我都有聽過...只要去到某個級別嘅行者長袍...令精神能量密度超過一個水平...就會形成一道有如盾一樣...無堅不摧嘅紅色六角力場。不過...我都係第一次見...」

乜係咁㗎咩？

以我嘅理解...就只有渚薰所講...“是的，你們Lilin是如此稱呼的，不管甚麼人都無法侵犯的神聖領域，心之光。LILITH應該也知道呀。A·T·FIELD就是任何人都擁有的心之壁。”

「究竟係咩人？點會喺呢度...枯竭...」羅羅望向枯竭...

枯竭正拎住部電話撳撳撳撳撳：「啱啱已經Upload咗我哋所遇到嘅...」

綽姿就行去...地上嘅...屍體...

我都跟住綽姿...行近屍體...

屍體殘缺不全...只係見到身上著有黑色裝甲...仲有唔少鮮血流到地上...

我同綽姿都踎近屍體...再睇清楚啲...

呢種裝甲...有啲似警察嘅裝備...喺深井駐守嗰啲...武裝警察...

之但係綽姿檢查屍體...推翻屍體...都唔見有“POLICE”字樣...

「有咩發現？」羅羅都行到嚟我同綽姿身邊。

「應該係呢度守衛嘅屍體。用上重裝備。」綽姿企返起身。

『守衛...重裝備...呢度只係科學園咋喎...』科學園又點解要有呢種重裝備守衛守住？

「睇嚟唔係咁簡單。」綽姿就沿住...地上嘅血跡行。

唔係咁簡單？

其實我都已經覺得好唔簡單㗎喇喎...

我哋一行五人都跟住啲血跡行...血跡主人...應該就係嗰個重裝備守衛...

重裝備守衛身負重傷...被扯斷雙手之前一直爬...一直爬...被斬斷腳之前一直跑...地上嘅血跡...沾血嘅腳印...喺前面...

當我哋跟住血跡...腳印行入漆黑嘅室內...隱約見到地上有一件件...人體殘肢！

手手腳腳...一截截咁散喺地上！

我哋五個都各自行去啲殘肢附近睇清楚...

喺光線不足之下，我提升視力...可以睇到...有啲切口好齊...冇血...好似燶咗一樣...分開三份...明顯係紅光利爪爪斷！

就好似眼前呢件上半身殘肢...成個腹部連裝甲被攔腰折斷！

但頭部呢？個頭已經唔知飛咗去邊...但斷口仲有血流落地上！

明顯係被夾硬扯甩個頭！

好殘忍...

再行多幾步...望多兩望...啲手手腳腳唔係切斷就係扯甩...仲見到有被咬過嘅死人頭！！！

雖然仲戴住頭盔...但就咬到塊面爛晒！血跡斑斑！！！

都係頭先嗰個有如喪屍一樣嘅少女做嘅？

係食人？點解會食人？！

枯竭一邊撳撳撳電話...一邊視察周圍...

我哋幾個又一邊視察周圍...檢查散喺地上嘅人體殘肢...

全部都係...都係重裝備守衛...

啲殘肢都分得幾散...粗略估計應該最少都有六人...

激唔激烈就唔知...一面倒就應該㗎喇...

突然！

「嗚呀呀呀呀呀！！！」出面有慘叫聲！

我哋五個都望出去出面！

好遠！應該係由好遠好遠好遠嘅地方傳過嚟！

呢種叫聲...同頭先嗰隻喪屍少女...仲有下午嘅目標人物...極相似...

當我想行返出去之時...

「唔需要理...」羅羅轉個身，「嗰邊應該有人處理緊。」

有人...處理緊...

羅羅同綽姿繼續行...向住升降機方向行...

我、枯竭同盛況亦跟住行去升降機...

行到嚟升降機前...升降機門都已經爛晒！

睇個損毀情況...係被利爪爪爛！

羅羅同綽姿都探頭望落升降機槽...

我都靠近損毀嘅升降機門...感覺到...有陣熱氣由下面升上嚟！

我再八八卦卦咁探頭望一望...望到下面有...紅紅火光！

雖然望唔到落最底...但就隱約見到有微弱火光...

除咗話望到下面火光紅紅之外，隱約仲見到...𨋢槽牆身...有唔少爪痕！

由地面呢層...一路落到下面...就咁睇...爪痕仲要好深...

上面呢？上面有冇？

抬頭望上去又唔見有...

『係呢...樓下係唔係通去...停車場？』我再向下望...

真係好深...好深...只係見到有一點火光...

「中間有幾層或者係停車場...」羅羅全神貫注咁向下望，「但最底層應該唔係。」

最底層應該...唔係？

「你感應唔到咩？」羅羅塊陰暗面容之中，兩點紅光望住我。

『吓？』感應到啲乜吖？

「佢嘅感應範圍好短。感應唔到唔出奇。」綽姿擰擰頭，「真係好弱。」

又話我弱？！

「真係好可愛喔～嘿嘿...」羅羅陰陰嘴笑...

點解我會感到背脊一涼...

突然！

身邊嘅枯竭拎住部電話：「有任務更新。」

同時！我感覺到部電話震咗幾震！

我哋四個都拎部電話出嚟...就已經見到...畫面顯示出一條通知...

通知係寫住...滅絕異常生命體？！

今晚出完

三句預告

異常生命體...係指...

我再撳入通知...隨即打開SPIRIT App！

畫面一轉，就係委託嘅內容！

燃點香煙飲啖酒

雞尾酒

齊裝
但係覺得到時都係俾人好過自己用

要有訓練係真嘅
雖然話每次發夢都可以從同敵人交戰中學習
但敵人訓練有數 我哋未必趕得及
所以平時就要開始訓練 由其係戰略

新讀者留名

風鈴你好
你個名堅正

唔知幾時會喺個故度出現呢

返到香港見到沙田好撚慘。。。

呢個絕對係一個正嘅稱號

原來會喺故到出現
期待期待

沙田人好高汁
班狗同新地合作呢點真係嬲到震

你睇到去邊先

各位早晨
一起身又聽到CCTVB啲新聞

watch 99 la diu

前晚喺紙言睇到唔想瞓
就上嚟搵吓有冇開po
最後live咗

概念圖

聽到都屌出聲啦
沙田市民要求新地交代又聽唔到有報
陳伯又聽唔到有報
淨係聽到有班撐狗去灣仔狗屋 同咬甩狗指嘅示威者提堂
敢唔敢播事發經過條片出嚟俾人睇點解會咬到隻狗指吖

竟然睇到唔想瞓
我以為會係安眠藥

點解個身材好似咁唔合比例咁嘅

重點係風鈴
殺入戰場 頭飾嘅鈴鈴聲就係intro music

又有得諗喎 高才鳩果然係高才鳩

見到好多伏筆好想追落去

This Post Is

然後就到咗每日追文嘅地獄

會變成生活嘅一部份

好吖

得閒上嚟吹吹水喇

隨時都得閒
做緊廢青

放暑假

擺明個設定係女啦

成個腦都係女

講起風鈴就係諗起佢

講起星期一 係唔係諗起星期一的豐滿

上回講到將同下午目標人物一樣失晒控咁嘅少女解決之後，就開始調查。
見到有同駐守深井一帶嘅警察一樣，用上重裝備嘅守衛屍骸。
調查過後，身上冇委任證！亦冇PoPo嘅字樣！
咁係唔係警察呢？
邊個知？
跟住血跡行入室內，裡面都有唔少守衛嘅屍骸。
明明只係一個科學園...點解要班用上重裝備嘅守衛駐守呢？
當飛揚佢哋行到去升降機，門都被爪爛！
大家都望落𨋢槽...好深...好深...最底仲好似...有火光...
太深睇得唔係咁清楚...
飛揚嘅感應範圍太細...感應唔到下面係咩情況...
真係好弱㗎！
「真係好可愛喔～嘿嘿...」羅羅陰陰嘴笑...
飛揚感到背脊一涼...
突然！
枯竭拎住部電話：「有任務更新。」
同時！飛揚感覺到部電話震咗幾震！
大家都拎部電話出嚟...就已經見到...畫面顯示出一條通知...
通知係寫住...滅絕異常生命體？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

異常生命體...係指...

我再撳入通知...隨即打開SPIRIT App！

畫面一轉，就係委託嘅內容！

冇錯！今次我睇到委託內容！仲要有好多細分！！！

原來可以有...有咁多資料...

首先可以睇到...而家嘅目標係要滅絕異常生命體！

而所謂嘅異常生命體係...撳到入去！撳到入去！我就撳入去睇睇...

裡面有張...相！

相裡面係一個著住染滿鮮血嘅白色長袍...披頭散髮...身上散發住紅色粒子...雙眼發出紅光...雙手亮出紅光利爪嘅少女！！！

雖然話張相唔算影得太清楚，但都可以肯定相中少女唔係頭先我哋交手嗰個！

呢張相...應該係由其他隊嘅行者影...Upload...

唔止呢張...撳張相仲彈咗十幾張出嚟！

有幾張係張牙舞爪！有幾張呆呆滯滯！有幾張擘大個口！有幾張好似暴走嘅初號機爬行！仲有幾張同行者戰爭緊！

十幾張相...有好幾張都唔同樣...唔係同一個少女...

即係話...唔止兩個...就咁睇相都好似有五六個...

五六個咁多？

應該唔止...應該仲有更多...

唔係嘅話...又點會仲要我哋去滅絕異常生命體...

除咗相...仲有片！（不過我就唔花時間再去睇...）

至於異常生命體嘅特徵...亦都有列出...

擁有極強大精神能量...不穩定...失去理智...極具侵略性...食人...主要以精神利爪攻擊...會鎖定較高精神能量行者攻擊...

雖然資料唔算多...仲唔係幾準...起碼都叫有資料參考...

點樣唔係幾準？

好明顯啦～唔使問啦～會鎖定較高精神能量行者攻擊喎？頭先隻異常生命體瞄撚住我嚟砌喎！我咁鬼弱...又點會係較高精神能量嘅行者吖？

莫講話羅羅同綽姿...枯竭同盛況都勁過我啦！

點會係咁瞄住我㗎？！

應該係“會鎖定精神能量較弱嘅行者嚟欺負”囉...

睇咗有關異常生命體嘅特徵之後，就睇睇我哋Team...

我睇到我哋Team...有指示...進入地下層？！

然後仲有幅地圖...應該係科學園嘅平面圖！

地圖上仲有唔少紅色圓點...圓點之中仲有隊號！

其他隊嘅行者嘅位置都睇得到...

仲要郁緊！係即時動態地圖？！

今次嘅資料真係好齊全！！！

再睇睇我哋身處嘅位置...好接近通往地下層嘅入口！

就係...我哋面前嘅...𨋢槽？！

其中一個地下層入口...就係我哋面前嘅𨋢槽...

唔止我哋面前...其他大樓都有入口通往地下層...

我哋係其中一隊最接近入口...所以就要我哋入去？

只見另一個入口有另一隊人進入...然後紅點就消失咗！

喂！係死咗定收唔到呀？！

好撚不安喎！

「準備進入地下層。」羅羅企喺𨋢門邊。

『就...就咁落去吖？』咁撚不安都要落？

「嗯。」綽姿都企喺𨋢門邊，「跳落去。」

喂喂...我唔係問點樣落去吖！！！

羅羅同綽姿二話不說，同時踏前一步跳落𨋢槽！

嘩嘩嘩...又...又係咁突然？！

枯竭同盛況亦都跟住跳！

喂喂...點解吖...你哋唔覺得好不安㗎咩？！

四個都跳晒...我都要跟住跳㗎啦！

『唉...死就死啦！』我都喺𨋢門邊踏前一步...一跳！

由𨋢槽急速向下跌...

唔跌落去都冇諗過...都好似幾高...

唔係好似...係真係好高...

向下直插咗都幾耐...同火光嘅距離都好似冇拉近過咁...

仆街喇呢次...究竟有幾高...有幾深？

仲要跌幾耐？咁跌落去會唔會死㗎？！

我唔要跌死咁撚柒呀！！！

“嗡！”我都係拔出精神刀，亮出紅光刀刃！一刀插入牆身！

“吱！”的確係有減到速！

睇嚟我都幾叻仔～

唔好驕傲自滿住～我望到火光越嚟越近喇～差唔多到喇～真係好大火呀！

我一落到底，就被熊熊烈火包圍住！

嘩嘩嘩！燒乳豬！燒乳豬！喺墜毁嘅升降機殘骸之中變燒乳豬喇！！！

我立即跳出火海！跳出破爛𨋢門！

我一跳出大堂，就見到羅羅、綽姿、枯竭同盛況都拎住精神刀...亮出紅光刀刃！

而整個空間...都係紅紅地...飄散住...紅色粒子？！

被大量紅色粒子包圍之下...望住四個背影...向住四周戒備...

唔止眼見...個感覺都...

四周都被氣息包圍！

係氣息...整個空間都充滿住氣息...

仲要係好亂...雜亂嘅氣息...

雜亂嘅氣息令我感覺唔到眼前羅羅嘅氣息...綽姿嘅氣息...枯竭嘅氣息...盛況嘅氣息...

就好似...被干擾...訊號被干擾...

究竟呢度發生咗咩事？

唔係唔係！除咗呢度發生咗咩事之外...更重要嘅係...

『呢度係咩地方？！』呢個...地下層...

「唔清楚...」羅羅提高警覺！「被氣息包圍...仲要係...雜亂嘅氣息...」

連羅羅都咁講...

「嗯...」綽姿都提高警覺！「被雜亂嘅氣息包圍...寸步難移...」

連綽姿都話...寸步難移...

大家都唔敢輕舉妄動！

或者真係因為被雜亂嘅氣息包圍...好不安...

再加上...地上都有幾件屍骸...殘肢...

冇錯！而家我哋身處嘅大堂...地上都散有著住重裝備嘅人體殘肢...

牆身都有唔少子彈窿同爪痕...

究竟呢度係咩地方？

點解科學園地底會有個咁嘅地方？！

今晚出完

三句預告

[Day 14－紅色警戒] PART 14

我哋一行五人喺紅色嘅粒子包圍之下，戒備咗一段時間...

枯竭拎住部電話一睇：「雖然有啲干擾...之但係仲可以掃到...大約廿米範圍以內。」

送自己返工套制服俾哥哥
之後仲上埋房

已經將[Day 14－紅色警戒] PART 13 Upload上Facebook同紙言

諗咗去邊

根本就係淫娃

我覺得好純喎

今日篇文咁短㗎

全部都少女同之前捉女學生、失蹤有關？

標準長度

唔知呢 唔知呢 又要講句我係唔會劇透㗎

其實唔係襲擊最高精神能量嘅人
反而係同精神能量相性最高嘅人

仲話你唔係Hack咗我個iCloud

合理推斷
主角光環

全部喺背後嘅線都俾你睇穿晒
總有幾點收得埋啲嘅冇咁易睇到嘅

史提芬信好耐冇見

雨姐同輝哥以前係行者 輝哥幫過雨姐擋刀所以手殘
羅羅係ptgf
九鳥係冇囡死毒撚
可愛係偽娘
飛揚不舉
佢哋全部都接咗21號嗰個公開委託

嘩 真係嚇死寶寶 知得咁清楚 冇可能係合理推斷

想識我？

林鄭係嬸嬸

60歲先係中年，我算係姐姐稼⋯⋯唔啱應該係妹妹

上個禮拜嘅都推返上嚟

因為姐姐好寂莫

林鄭is watching you

姐姐要身心既安慰

林鄭留意你 係你嘅榮幸嚟

過咗20已經係EE
最佳食用係16

姐姐召喚

幾多年之前

唔好閉門會議

姐姐仔救我
我以後都唔講你壞話喇

依幾十年老公都無掂我，都臭曬

超膠超同奴隸聰幫到你 3P

高才鳩係唔同啲

恩賜先啱

受死啦

我想要大隻既警察同志

過嚟做我既性奴就放你一馬

你老公都怕咗你

災難先啱

柏林同香蕉糖應該唔錯

高才鳩係時候為港捐軀

咁我叫勞工局局局長改口100歲先中年

老公唔見左，唔知係咪俾人捉左

我叫警察同事對付你

應該都唔錯

Come On Baby

幾多歲先可以退休

洗頭艇

記得戴返委任證

即Call

今次真係驅風咯

死左就退到休

艇都唔使坐，直接過關，入境同事事而不見

使咩帶，我話係就係

不過都唔知係咪正式錄用既警務人員

我會錫曬你稼，放必

想拎生果金都咁難

既方便 又快捷

邊個知

唔好理 當係㗎喇

不是我 是高才鳩

姐姐仔

請對正目標

抵死嘅

突然想問高才鳩知唔知點解最初元朗冇革命軍
要去到屯門常開同天水圍城合併先收歸其中

嗌喇 就算你嗌破喉嚨都唔會有人嚟救你㗎啦

好好享受啦

享受美味的鮑魚啦

唔係正式既我唔要

直接回歸祖國的懷抱裏

我一個人代表佢地都係警務同事

要埋你

黑乾鮑

試過就知

同化咋

權力在手 天下我有

寧死不屈

做咩紅字我

突顯你嘅聰明才智

各位早晨
熱到喺屋企都出汗

除衫可以散熱

風鈴早

底褲都除埋喇

人地乾鮑先值錢稼，仲要係老乾鮑

試你

所以我最大

無福消受 留俾有緣人

我冇肉㗎 得骨㗎咋

香港一向你大晒 你玩晒
林鄭掌管一帶

飛揚你咪有緣人囉

飛揚心諗 金翅仆街鳥

我係邊緣人咋

幻覺嚟㗎姐 嚇我唔到嘅

我同你好有緣

骨感

依家係聰聰最大

冇理由 我只會同啲小妹妹有緣

埃塞俄比亞

警察政府
老實仲有邊個可以克制到警察

老解？

我都喺度諗緊
如果解散警隊 係唔係就要交由軍方維持治安

出得呢招就真係64翻版
土共就會收皮

問題在於個遊戲規則係咁 就冇得同佢玩
軍方維持治安就真係完全聽從中央軍委指示

上回講到有更新項目，接住落嚟就係要滅絕異常生命體！
原來嗰啲散發住雜亂嘅精神能量...失晒控嘅少女...被定名為異常生命體！
委託裡面仲多咗唔少資料！今次仲要連飛揚都睇得到！
裡面有唔少相....有唔少關於異常生命體嘅資料！
唔止一隻...應該仲有好多隻！唔係嘅話又點會仲要滅絕異常生命體？！
飛揚佢哋嗰隊要進入地下層！而入口就正正就係面前條𨋢槽！
一行五人就跳落𨋢槽！
究竟有啲乜等緊佢哋呢？
飛揚一落到最底！跳出火海！五人就企喺大堂！
成個大堂...全個空間...充斥住紅色粒子...都被雜亂嘅氣息所包圍！
究竟呢度發生咗咩事？
唔係唔係！除咗呢度發生咗咩事之外...更重要嘅係...
『呢度係咩地方？！』呢個...地下層...
「唔清楚...」羅羅提高警覺！「被氣息包圍...仲要係...雜亂嘅氣息...」
連羅羅都咁講...
「嗯...」綽姿都提高警覺！「被雜亂嘅氣息包圍...寸步難移...」
連綽姿都話...寸步難移...
大家都唔敢輕舉妄動！
或者真係因為被雜亂嘅氣息包圍...好不安...
再加上...地上都有幾件屍骸...殘肢...牆身都有唔少子彈窿同爪痕...
究竟呢度係咩地方？
點解科學園地底會有個咁嘅地方？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 14－紅色警戒] PART 14

我哋一行五人喺紅色嘅粒子包圍之下，戒備咗一段時間...

枯竭拎住部電話一睇：「雖然有啲干擾...之但係仲可以掃到...大約廿米範圍以內。」

掃到？

「嗯。」羅羅點點頭，「應該向邊個方向行比較安全？」

枯竭再望住部電話諗一諗：「行入前面條通道...精神能量比較弱。」

「好。」羅羅就提高警覺，向住通道方向行入去。

我哋一行四人都跟住羅羅身後...個個都揸實把精神刀...亮出紅光刀刃...行入通道...

喺通道入面，雖然話精神能量好似真係弱啲...但都仲係被雜亂嘅氣息包圍！

再加上牆身都有唔少彈窿同爪痕...地上亦有唔少著住重裝備嘅人體殘肢...好不安...

突然！

「呀呀呀！！！！！！」唔知喺邊度傳嚟嘅慘叫聲！

我哋五個都立即停落嚟！

『喺邊度傳嚟㗎？』好恐怖吖...呢種叫聲...

「唔知...」羅羅望實前方！「不過應該好遠...」

好遠...就咁聽都應該係幾遠嘅...

「係異常生命體？」綽姿都望實前方！

「應該係...究竟有幾多...」羅羅諗咗諗，「繼續行。」

繼續行？真係可以繼續行？

有幾多隻異常生命體都唔知...

但就頭先所見，一隻都好難對付喎！

『我哋好唔好同其他Team匯合咗先？』嗱！唔好話我淨係識諗問題又冇建議提供呀！

羅羅一路行，一路擰擰頭：「冇完整地圖，加上被雜亂嘅氣息干擾，想搵個地方集合都唔得。」

又...又好似係喎...

點解我又冇諗到呢點呢？

「繼續行。睇有乜發現。」綽姿都跟喺羅羅身邊。

『哦哦...』好啦好啦...跟大佬啦！

繼續沿住通道行...好快就嚟到一道被爪爛嘅金屬閘口！

羅羅同綽姿都行近閘口觀察...

羅羅摸住切口：「係精鋼鑄造嘅閘門...睇嚟係用嚟有緊急情況時封住通道。」

緊急情況？用嚟封住通道？

綽姿摸住爪痕：「嗯。不過封住都冇用...都係擋唔住...睇嚟前面應該仲有。」

擋唔住？擋唔住異常生命體？

異常生命體...係由呢度上到去地面？！

好明顯啦！

之但係...

『啲異常生命體係點嚟㗎？呢度又係咩地方呀？』點解越諗就越唔對路？！

「要再查調先知...」羅羅穿過破爛嘅閘口繼續向前行...

我哋一行五人繼續深入呢個不知明嘅神秘地方...

綽姿講得啱！真係仲有被爪爛嘅金屬閘門！

真係擋唔住...咁厚咁硬淨嘅閘門都擋唔住異常生命體...

「嗚呀呀呀！！！」行多幾步又聽到遠處傳嚟慘叫聲！

究竟仲有幾多...又會幾時再遇到...

再穿過幾道被爪爛嘅金屬閘門，地上除咗有著住重裝備嘅人體殘肢外，仲有啲係...著住...白色袍...

呢啲白色袍...又唔同異常生命體嗰啲...

異常生命體著住嗰啲，係有啲似精神病人著嗰啲病人袍...

而而家眼前所見，屍體著住嗰件白色袍...就好似...醫生袍...

究竟佢哋係咩人？又喺度做乜㗎呢？

綽姿踎喺屍體旁，檢查一下...

我哋其餘四人就喺一旁戒備！

我望住綽姿檢查屍體...屍體胸口都被爪到黑晒...燶晒！

頸同面都有被咬過嘅痕跡！血肉模糊！

嘩屌...真係好嘔心...

綽姿檢查完屍體企返起身：「身上乜都冇。」

乜都冇？連銀包電話都唔帶？！

羅羅望一眼屍體：「睇嚟呢度嘅保安都好嚴格。」

保安嚴格？

點解羅羅會咁認為呢？

就單憑屍體身上乜都冇？！

枯竭望住部電話：「前面大約三十米，有房間咁嘅間格。」

「房間...我哋行去睇睇。」羅羅就繼續向前行。

我哋一行五人繼續提高警覺行！

「嗚呀呀呀呀呀呀！！！」又聽到遠處傳嚟嘅慘叫聲！

再行多幾步，就行到嚟...以玻璃幕牆間開嘅房間！

一間間以玻璃幕牆間開嘅房間！一間間又一間間！有好多間！

可以好清楚...望到房間裡面...有唔少...電腦...同電子儀器！

當然唔少得...屍骸...

唔少著住白色...染晒血嘅醫生袍嘅屍骸...

有啲瞓咗喺地上...有啲瞓喺病床上...

仲有啲殘肢...

有幾塊玻璃幕仲碎晒...散到一地都係玻璃碎！

我哋就由其中一塊碎裂嘅玻璃幕牆行入房間。

望住一部部電腦...電子儀器...

『呢度究竟係咩地方...』我冇辦法控制自己唔再問...

呢個地方...呢個地方真係好似...

羅羅將瞓喺電腦前件死屍推落地，撳撳部電腦：「睇嚟呢度係...一個地下研究中心...」

地下研究中心？！

綽姿都調查身邊幾部電子儀器：「冇錯...睇嚟佢哋喺度研究緊...啲嘢...」

研究緊啲嘢？研究乜鬼嘢呀？T病毒定G病毒呀？！

冇錯呀！而家呢度十足十Umbrella嘅地下研究所咁啦！

嗰班著重裝備嘅部隊直頭係Umbrella Security Service嚟啦！

異常生命體明顯就係中咗T病毒嘅喪屍啦！

點呀？點解無啦啦走咗嚟玩Biohazard㗎？！

「上晒鎖...睇嚟係因為緊急情況之下，保安機制自動上鎖...」羅羅撳多兩撳部電腦，再拎部電話出嚟撳幾撳，「用程式解都要...成個鐘...」

「成個鐘...」綽姿望住部電子儀器，「我哋冇咁多時間...」

冇咁多時間？梗係冇咁多時間啦！

淨係留喺度多一分鐘，我都覺得隨時冇命！

突然！我感覺身後出現極強大氣息！

我回頭一望...望住企喺我身後...拎住部電話嘅枯竭...由右邊膊頭...到左邊腰間...劃出四條紅光爪痕！

「呃...」枯竭隨即化成無數紅色粒子！

正當紅色粒子要喺空氣中飄散之時...喺粒子之間...我望到...有兩點...紅光...盯實我？！

今晚出完

三句預告

紅色粒子開始飄散...

可以好清楚咁...睇到...一個雙眼發出紅光...著住染滿血跡長袍...滿口鮮血嘅女仔...舉起紅光利爪...正要向我...

今次弊！

好準時咁出咗

你今日都好準時喎

風鈴

幾時入戲肉 打完逆行之後冇晒戲睇

入到嚟呢啲地方 總有戲睇嘅

羅羅係咪想講要再調查先知

聽日有冇得睇飛揚爆seed

我表示追左咁耐都冇乜勁勁勁打鬥位睇

推

謝校對
我成日都打錯字 要大家幫手提點

啱啱喺上面嗰隻都打得幾勁吖

再 調查

新讀者

之前冇見你留過言嘅

有咩唔開心要講出嚟喎 千萬唔好收收埋埋

聯誼 聯誼

有出現過㗎

姐姐仔冇追po

掙係上嚟問人攞twitter

可能係唔記得呢

高才鳩又追擊妹妹仔

高才鳩琴晚未俾林鄭姐姐玩夠

你知唔知自己講緊咩吖

妹妹仔想加入玩3P？

你哋啲對話真曖昧

錯喇 係言語侮辱鳩鳩

唔係言語挑逗咩

我咪係你師弟

師姊弟 好有畫面

唔明

言語侮辱

咩呀 我咪係好撚中二嘅仿生囉

我係因政權而改名

知吖
但係咩師弟啫

你又唔明

明明就係情挑

權鬥師好做嘛？

我記得仿生就係妹妹仔師弟

愛國愛黨但啲高官仲唔肯成立獨立調查小組
班警察危害國家安全
全部要拉去勞改

然後由老解接手

屌

睇咗 後面有人話唔係官方 不過都好正

點解高才鳩係高才鳩

dse四十幾分 好似係

因為高才鳩好高才

唔係死讀書 係有極高分析力

睇佢啲分析真係以為hack咗我個iCloud
有啲勁微細嘅位佢都有講過
仲要之前啲故都係

我咪係

中央政府

鳩鳩BB

16歲以下先叫小妹妹

中央政府出手就係收警察皮 指派老解接手㗎喇喎

叫得好親暱

仿生早

各位早晨
大家要睇清楚班前線狗嘅SOS唔係要高層或市民放過佢哋
而係要求高層俾佢哋使用更高裝備 即係實彈呀！！！！！！！！！！！

根本就屌緊班高層唔攬佢地 驚打撚死晒啲示威者再被人清算

係想名正言順用實彈射殺示威者都唔會被人清算

你今日唔出飛揚爆seed我都清算你

Seed唔係亂爆㗎喎

咁我日日清算你

來吧來吧 我好心急喇

上回講到飛揚佢哋一行五人，開始喺地下層展開調查。
一路上都有唔少Full Gear嘅守衛屍骸！
牆身都有唔少爪痕同子彈窿！
仲有精鋼鑄造嘅閘門！睇嚟係用嚟擋住突發情況！只可惜...都係擋唔住...
係指...擋唔住異常生命體？
然後就行到去有玻璃幕牆間隔嘅地方...
裡面有唔少著住白色醫生袍嘅屍體...仲有電腦...電子儀器...
呢度...真係好似...地下研究所！
就好似Umbrella嘅地下研究所咁啦！
嗰班著重裝備嘅部隊直頭係Umbrella Security Service嚟啦！
異常生命體明顯就係中咗T病毒嘅喪屍啦！
點呀？點解無啦啦走咗嚟玩Biohazard㗎？！
「上晒鎖...睇嚟係因為緊急情況之下，保安機制自動上鎖...」羅羅撳多兩撳部電腦，再拎部電話出嚟撳幾撳，「用程式解都要...成個鐘...」
「成個鐘...」綽姿望住部電子儀器，「我哋冇咁多時間...」
冇咁多時間？梗係冇咁多時間啦！
淨係留喺度多一分鐘，都隨時冇命！
突然！飛揚感覺身後出現極強大氣息！
飛揚回頭一望...望住企喺佢身後...拎住部電話嘅枯竭...由右邊膊頭...到左邊腰間...劃出四條紅光爪痕！
「呃...」枯竭隨即化成無數紅色粒子！
正當紅色粒子要喺空氣中飄散之時...喺粒子之間...有兩點...紅光...盯實飛揚？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

紅色粒子開始飄散...

可以好清楚咁...睇到...一個雙眼發出紅光...著住染滿血跡長袍...滿口鮮血嘅女仔...舉起紅光利爪...正要向我...

今次弊！

就喺紅光利爪正要爪向我身上之時，綽姿一手拉開我！

“吱！！！”同時，綽姿以紅光刀刃擋住紅光利爪！

又係...又係異常生命體！！！

“嗡！吱！”羅羅都一個轉身，拔刀橫斬落異常生命體腰間！

“吱！吱！！！”異常生命體同時俾綽姿同羅羅嘅攻擊打到彈後幾步...趴喺地上！！！

只見異常生命體趴喺地上震吓震吓...全身抽搐...睥住我...

又係異常生命體...又係好似喪屍咁嘅女仔...

異常生命體喺地上抽多兩抽...就好似初好機咁爬行過嚟！

“嗡嗡！”綽姿同羅羅一左一右咁砍向異常生命體！

“吱！吱！”異常生命體一左一右咁擋開綽姿同羅羅後，繼續向住我衝埋嚟！

我都唔敢再呆企喺度...

“嗡！”立即拔出精神刀...一擋！

“吱！！！”紅光利爪就壓落我身上！！！

大量紅色粒子由我把紅光刀刃飄出！！！

好大嘅精神能量...刀刃都快要被切斷！！！

「嗚呀！！！」異常生命體突然擘大個血盆大口！

做...做咩呀？想點呀？！

就喺異常生命體想一嘢咬落嚟...

“吱！”一把紅光刀刃就直插入異常生命體個口入面！

係...係盛況把精神刀！

紅光刀刃插喺異常生命體個口入面，但好快...

“吱！”異常生命體一咬！紅光刀刃嘅精神能量就被切斷！

我見唔對路，立即向後一退！

「嗚呀！！！」但異常生命體又發晒癲咁向住我衝埋嚟！

點解又係我呀？！

「嗚呀呀呀！！！」異常生命體不停向我亂揮爪！

“嗡！嗡！嗡嗡嗡！！！”紅光爪影閃過不停！！！

“嗡！吱！嗡！吱！嗡嗡嗡！吱吱吱！！！”我邊後退邊亂擋！

嘩嘩嘩！唔擋得幾多！就快退無可退喇！！！

綽姿立即向異常生命體身上砍幾刀！

“吱吱吱！”但完全入唔到肉！異常生命體亦冇理會綽姿！繼續向我亂揮紅光利爪！

“吱！吱！！！”我一擋！再擋！一避！再避！

異常生命體嘅紅光利爪爪中電腦！爪中電子儀器！立即變成碎件！！！

盛況瞄住異常生命體條頸斬落去！

但呢刀都係唔入肉！紅光刀刃被異常生命體頸上嘅紅光擋住！擦出大量紅色粒子！

“嗡！”異常生命體向盛況一揮爪！

“吱！”盛況用紅光刀刃擋住咁彈後幾步！

異常生命體又雙眼發出紅光睥實我，向我雙爪一揮！

“吱！”我用紅光刀刃一擋！但力量太大！我成個人被震到彈開！

羅羅趁住一剎那空檔，睇準異常生命體對前臂，一刀橫斬埋去！

“吱！！！”呢刀橫斬有啲睇頭！斬到異常生命體退後幾步！

異常生命體站穩陣腳後口吐大量紅色粒子...怒睥住企喺我面前嘅羅羅！

「嗚...嗚呀呀呀！！！」突然！異常生命體又大嗌一聲！身上爆出大量紅色粒子！

又係強大且雜亂嘅氣息！

異常生命體身上不斷爆出大量紅色粒子...同時面上...面上出現裂紋？

一條條...幼細嘅...發出紅光嘅裂紋...

突然！迅雷不及掩耳！異常生命體衝到埋嚟我同羅羅面前！

就喺我乜反應都嚟唔切...異常生命體舉起紅光利爪...正要插向企正喺我面前嘅羅羅之時...

羅羅一手捉咗盛況埋去面前，擋住紅光利爪！！！

「啊！」成隻紅光利爪就插入盛況胸口！大量紅色粒子由盛況口中噴出！

竟然...羅羅竟然...

“嗡！”綽姿趁機一刀砍落異常生命體前臂！

「嗚呀！！！」異常生命體前臂同盛況同時化成無數紅色粒子！喺空間之中飄散！

而異常生命體前臂斷口亦噴出大量紅色粒子！

同時，異常生命體面上嘅裂紋越嚟越多...越嚟越光！

綽姿乘勝追擊！

羅羅看準時機！

“嗡！嗡！嗡嗡嗡嗡！”二人同時喺異常生命體身上亂斬多刀！

無數咁多條紅光刀影就喺異常生命體身上劃過不停！

「嗚嗚呀呀呀呀呀呀！！！」異常生命體大嗌之下...

“轟隆！”紅光一閃！異常生命體全身化成無數紅色粒子！向四周爆開！

雜亂嘅氣息散遍整個空間...飄散...飄散...

「終於解決咗...」綽姿仲係緊握發出刺眼紅光刀刃嘅精神刀！留意四周！

「不過唔知仲有幾多隻...」羅羅亦都一樣！緊握發出刺眼紅光刀刃嘅精神刀！提高警覺！

我就望住散滿喺空間之中...閃燦...閃燦...慢慢變淡嘅紅色粒子：「點解...」

羅羅同綽姿都望咗過嚟...

『點解你要搵盛況擋？』我望住羅羅。

「嗯？有乜咁出奇？」羅羅語氣之中帶住天真。

有乜咁出奇...

「唔搵佢擋嘅話，我同你有機會變串燒添～」羅羅繼續帶住天真嘅語氣。

我同羅羅有機會變...串燒？

「定係你想同我串埋一齊？咁浪漫㗎咩～」羅羅嘅語氣仲要夾雜一點點甜絲絲。

點解可以...講笑咁講...

人命嚟㗎...

羅羅真係...好殘忍...

話晒都係自己隊員...話拎嚟擋就拎嚟擋...

死咗都仲要唔覺得係乜嘢一回事...

今次就話係拎盛況嚟擋刀姐...下次會唔會輪到我？！

唔係喇唔係喇...羅羅呢個人極危險！

仲話跟佢喎...真係死咗都唔知咩事！

都係綽姿好...

「我就話佢天真。」綽姿冷冷放下一句。

唔係喇唔係喇...綽姿都唔係好得幾多㗎咋...佢冷血㗎嘛！

今晚出完

三句預告

[Day 14－紅色警戒] PART 15

喺雜亂嘅氣息之中戒備咗一陣...

『而家我哋應該...點做？』損失咗兩名成員...得返我哋三個...

屌
羅羅啲思想同我個臭雞ex差唔多

講黎聽下

已經將[Day 14－紅色警戒] PART 14 Upload上Facebook同紙言

竟然係咁

願聞其詳

啲劇情想點 好吊癮 不如我一個月後再番黎啦

我冇嘢講

渣㗎

好似吸毒咁

用燈射住你

毒係要要Keep住吸

我要去醫院

好想扯返飛

係唔係想玩嘢

西萬

我要食嘢

唔怕加料你咪食囉

等我叫屋企人買外賣先

唔使驗查啊？驗查先加料

獨立包裝朱古力批

都要拆開檢查

我叫入境同事幫我改身份證，改成14歲

依家叫啲公安扮警察咪得，使咩咁麻煩

佢係我隻兵仔

早安，美好的一天

風玲早

副“計”唔係14呢

又得喎 高鐵方便又快捷

原來已收

特首早晨

咁多年無用都係會有小小生疏，不過我既心境都係14碎

如果唔係整高鐵嚟做勿9？

你都係

咁就要多啲同年輕人溝通

無恥

我不屬於任何軍隊

推爆呢個post先

仲有時間

新Post已開